豐澤事件最好既解決辦法

買一兩樣野明顯係自用既就照出俾你
其他個班幾打iPhone macbook, 四五部冷氣雪櫃咁買既仆街就唔出貨，最多退錢
等你班炒狗咬牙切齒谷住道氣

利申冇買

請temp 做網上打手 輪班 負責上討論區亂up
過幾日 無左件事 就成功

洗處理咩
過幾日乜都唔記得

無撚有錯
港豬邊敢做野
日鳩日都只敢翻工既姐
係美國神早有人去門市圍鳩住個門口

咁都叫好 ? 畀人屌佢大細超仲衰撚過依家呀

班繁體支那登仔 根本過幾日就唔記得

俾coupon道歉

應徵

$50 per post

不了 而家唔洗出錢都大把奴才幫兜
做生意真係50Cent 都唔哂得

依加已經大撚把打手啦

有咩唔同呀 乞兒仔

老老實實 , 個陣炒 IPHONE , 比佢CUT 單是唔是又可以告佢?
多撚魚

支持班乞衣告到豐澤破產

大種乞衣

網上告

自用既咪益下你當宣傳
買幾十部明顯拎黎炒就去仆街啦

同意

誠哥養咁多狗，唔怕咬死人咩